緣溪行，忘路之遠近

忽逢桃花林，夾岸數百步，中無雜樹，芳草鮮美，落英繽紛。